[剪布] 車路士球迷開季討論區

2020外借大軍回顧：

我愛你，巴仔。

我愛你。華拿

我愛你，基柏。

幫直接競爭對手砌隊

雲拿幾時先入到波

Mendy係Cech自己親自點名
冇可能睇住Mendy比希拉里奧撚化

柒左既話, 佢以後未必有咁大權力

標題師
迷信師
各就各位

個場好主要輸魯sir
同埋既然球隊中場防守都唔好
佐真奴又幫唔到球隊呢點
而佢又唔符合撚狗戰術
套現佢換50m英鎊
用嚟買飯狗我覺得ok

重點係
我前提係佐狗一定要賣出好價錢
我心目中嘅好價錢就係至少50m英鎊

都係嗰句，咁撚鍾意幫競爭對手砌隊嘅

賣走左踢得好又叫春

呢50m包埋幫對手砌隊
我寧願strong hold

鷹話過Cech希狗波板糖同一派人
所以操練方式可能差唔多

賣比阿狗最少70m啦
唔係既話
唔用都唔撚放

佢比得起50m英鎊
佢地咪又係幫我哋砌緊隊

Fpl揀左timo做cap

寧願loan俾意假都唔放俾阿狗啦
到底車狗有幾睇低阿狗
就嚟吹到放kai timo俾佢哋都冇問題

就算賣佐俾阿係fund到買飯
我都覺得佐令阿增強既威脅
係大過買飯即時對車既好處

問題係Mendy根本冇Cech咁勁
龍門教練呢樣野我真係覺得好重要

kepa第一季跟沙狗班教練團都冇咁撚多on9野
傳波仲好勁

25狗果陣換左教練表現又係好左好多

揀左CA 一場都無上過

老實說 我係睇低佐真奴
唔係睇低阿狗

agger 唔可以再賣d即時戰力俾阿狗啦

用人唯親，點換都係自己人

就咁賣個副隊長比死敵

有前四歐聯位一季都最少50m 轉播費袋
賣球員俾競爭對手無可能平
Btw
11年夏天借班拿約俾雲加拎前四幾on9
個季我地最後拎第六
唔係最後拎到歐聯呢單deal已經俾人屌到飛天

倫敦一家親

佢出得起50m英鎊我唔介意
唔覺得佐真奴會提升到阿狗實力

Cech: Mendy踢法乙已經留意緊佢

“I started following him when Reims won Ligue 2 and got promoted. You could see the first year with Reims in Ligue 1, he made a huge step forward in terms of his progression, and last year after joining Rennes you could really see this amazing progression continue.”

“He is a very all-round goalkeeper.

“He is very good with his feet. He has all the range of distribution, from long to short, and as well in the last two years if you watch European football, the way he dominates crossing situations and high balls in the area is unlike anybody else.

“He uses his size and he has great timing to read the trajectory of the ball. He is strong at high balls and commanding the area, and he uses his size very well for saves.”

“The style of football Rennes played last year, a lot was with the goalkeeper, and trying to play high and press. It’s similar to here where he will have a high line and people pressing high, and you need a goalkeeper who can play high and anticipate on balls behind and in the area.”

Cech:
Mendy全能
識用波 長短傳都得
高空波穩
雷恩打high line 同車路士接近

越吹越勁

黑人會長

全能到仆街

如果今年大炒阿，大家會唔會慶祝？

會
唔會

唔計膚色嘅根本係另一個古圖

天選之人

吹撚到Mendy又識用波 高空波又殺哂 撲救率又高

屌 唔係車狗買
佢仲係雷恩默默無名咋

就係換撚走波板糖

咁係你戇鳩

班友開始為單野維穩
講到咁撚勁 點解廿幾歲先收到第一份pro contract

今晚

佐真奴係現時林柏特領軍嘅車路士
根本就係雞肋

其實最好係留佐 切同巴就二留一 之後就買個防守力勁又爛打既中場 起碼組合上keep到可以有變化 一賣左佐中場無人識用波

吹到咁大, 睇下點樣收科

咁又返到個問題就係，你係覺得佐純粹唔啱體系定係真廢？

老實說 Vardy都係咁
但Vardy踢起咗先吹奏
依家班撚屌係Mendy一場都未踢嘅情況下吹撚到佢天上有地下無咁

打4231防守中場除左k17同k7, 仲有邊個好過J5 ？
打強隊如果要守打防反仲可以出埋佐高簡，痢果場如果唔係女人自爆，我地真係有機執分

講到有原因唔慶祝咁

佢係而家軌係
但佢喺達狗體系下唔係
所以“唔覺得佐真奴會提升到阿狗實力”
咪就係你戇鳩囉

好

風火輪

唔啱體系為主

同埋要以佢為造波中心嘅球隊
我唔覺得上限會有幾高
呢個係關乎佢能力問題

球壇上有幾多個華dee

毒撚算唔算

其實我覺得mendy好慘
足球生涯只係岩岩起步 仲浮浮沉沉
無啦啦俾人吹到上天 當正一隊豪門既救星
要背負好大壓力

精神分裂火撚屌

簡狗21歲職業debut，豬蛇22歲
結論：我地係勵志球員集中地

佢都算既 佢有李城做跳板
係無名既情況下有成就先至俾人吹捧
以家mendy只係打過兩年法甲

講得好！

一黎就踢大會正選仲鄧人慘
有咁搞撚錯

Mendy 唔跳仲伸得長過Kepa

講得好

佢真係有實力越級挑戰去對得起d人對佢既期望
咪一野登上豪門

但佢本身浮沉咁耐
28歲人只係近幾季係次級聯賽打起
就要俾人吹到一級龍

平時就笑佐狗廢，到傳買果陣阿狗就講到佐狗carry前四

大把人等一世都冇呢個機會
依家係有人賞識佢仲有份大約
慘乜野

鞭硬你都得阿狗肯定會勁咗

放人俾對家就算勁廢都唔想
除非係飲水級呢啲

認真其實係兩班人黎

yes
阿狗暫時後場build up都未係咁穩，有埋佐就仆街

爆炸頭同黑世三已經輸血幫阿upgrade 仲醒多件佐比佢真係利益輸送到出L哂面

會長 all in mendy

大器晚成無得講

有人賞識佢係唔慘
但自己都未有成就
無啦啦俾人吹捧到一線龍咁滯
要背負既壓力係幾大
衰撚左又好似kepa咁一沉百踩唔知流放去邊

係咪真係大器晚成睇埋呢季先講

有表現先再吹奏啦
家陣草都未踩

佢咪對過我地
無咩印象

Tonight vs Ivanovic

雷sir 又有幾upgrade
安完約走無得講

應該無 清諗緊嗰隊可能係里爾

好期待佢落場

係wo
自膠

放題賣大包

我愛你 哈佛

轉左打中堅 中路放題

ivanovic own goal = true bike
score/assist = MK

近年車對過法甲球隊比較有印象係里爾
唔知馬撚sarr 有冇出

佢踢尼斯

屌 呢件係nice

雷恩 里爾 尼斯

分分鐘佢不知幾興奮轉去大會證明自己
唔係個個抗壓都咁差
轉去車呢d機會對佢嚟講真係未必有第二次

全部都係紅黑波衫

三隊都好撚多黑人

成隊法國都黑

Mendy 個樣似自卑底

你估你咩

車又有哈佛 又有林肯 又有IQ150 用智商屈人機

我算唔算係迷迪第一人

快到

好多抖陰廣告

U9

係

一開始都話無人幫Mendy cut片
呢家個個都cut就立即唔同曬

Mendy

Mendy幾時叫埋佢老死camavinga過嚟

簽到嘅真係飛去英國奶西女人

排隊啦

抖音狗

迷迪派開始壯大

火撚屌=幸運兒並不多

Funson confirm

仲有達sir教，肯定踢高一班波

連沙加都穩咗咁多 畀埋佐佢即刻幫阿狗上前4

練咁撚多射波
點解高狗 簡狗 佐狗都係不射男

切狗訓練果陣都肯跑肯射
落到場食撚左屎咁

阿狗今年有無佐 都穩頭4

其實分分鐘可以爭冠

今晚歸西

車唔好幫同市死敵補強啦好嗎

條片是未算羞辱緊KEPA

報恩

我都有同感 佢真係人地射親都入

條條片都有見班中場練遠射 但場場波都唔見佢地肯遠射

Xhaka + Joginho 好難共存

但就價錢黎講Joginho添少少換到Rice係good deal

50m放到真心即放

Routine 練
對住個空龍射有幾難
你都射得入kepa啦

幾時放埋林狗過去阿仙奴

換達sir

放佐is on9

有幾個控第一下都已經離晒腳
落場未射都比人清走咗啦

放佐無問題，放畀阿狗先係問題。

放無所謂 比返kepa咁既錢咪ok囉

放佐=人哋真係簽咗我哋icon

乜料，真係放佐 比阿仙奴

負分轉會

係囉，一開始全隊SM佢

50m 放完
之後買咩人先

買埋一堆人但放人都可以令個轉會窗狂減分

添少少買飯狗

咁樣我地可能補強左10%
但阿直頭補強了100%

呢個絕對支持
我地萬事俱備 只欠

唔覺佐狗有咁嘅影響力

火清hack左我屌

幫佢哋補10%都大撚獲啦

死狗公扮哂野

You are ready? Crystal Palace bois

都係好核突

筆錢仲要係拎嚟買個下年先買都未遲嘅Rice
條數點都唔係咁計

著過上身，過唔到自己嗰關

香港有啦咩？

有球迷版

撚狗呢啲咁極權既人 唔似會益同市勁敵
我唔擔心會賣比阿狗

買左啦

Where?

Luiz
Willian

上年先賣左雷狗比佢哋

Luiz呢d好多車狗係咁笑鳩佢輸12碼啦
咁都有得計
安狗係因為閪女人唔開3年約姐, 撚狗話到事一早開左3年約

咁即係 個球員想走既
林伯係阻唔到囉

雷狗會搞亂更衣室 同埋年紀大又唔穩 我覺得另計

最慘沙蛇今年冇班落

係班球員會繞過領隊，直接求油王

位於倫敦
力爭第4
歐聯16郎
用飛機盃保溫
賣隊長比主要競爭對手

達sir識用佐仔 阿會變勁好多
相反撚狗迷英迷到咁
為左追飯狗直接賣比對手
到時阿奪冠應該分返半個冠比撚伯

你係咪搞錯左
一個係撚sir要佢躝
一係個自由身

你想點阻?

老mk

撚伯= 鎚仔幫legend

Nike Shop

前幾年睇一定係妓
而家變咗垃圾車

無論係西咸、阿定車奪冠
都係倫敦既勝利

早兩日去見唔到既

椰狗個身形比女足更似女人

安自由轉會

Nike Football無哂第一作客，主場得番XXL，第二作客就咩size都有

真 迪布尼痛到

唯有怪我地d教練同d團隊一係唔肯去用新人，肯用新人嘅就唔識去育成囉

賣佐俾阿仙奴一定係蝕
佐嘅功能係控制中場節奏 放兩邊長波 同華碩玩彈彈波 仲有啲攔截咁
覺得雞肋係因為佢直接助攻同入波都少 加上我哋中場不射咗好耐先咁
如果佐係阿仙奴放兩邊長傳俾美揚同Niles去走應該好勁 而且施巴路斯同pepe都有遠射能力

管理層問題啦 蝗做得幾成功 全部借走/buy back clause 間唔中就有一兩件用得返

睇完jorginho 0 assist season個條片就知 根本唔係佢唔識直接助攻 佢比個啲波出名把握力麻麻嘅羊都起碼入幾球

佢嗰季expected assists 有5個

用賣咗嗰50m去買飯呢個投資我就覺得暫時唔係好值 始終飯未係世界級
我哋中場中堅又夠人 嚟到都係打輪換 俾到佢出場次數有限

連佐唔識助攻都講得出

其實飯同嬌魔嘅踢法都係比啲穩打穩紮嘅波 純粹係工兵嘅用途 飯係防守力強化版嘅嬌魔

佢個scouting系統喺西班牙國內同拉丁美洲係一流，依家西班牙國家隊大約有一半都係蝗出身，走咗都可以用BB執返番嚟

哥狗喺鏝出嘅新人係少，但係上得一隊基本上係出得大場面兼不斷進步

與其要飯，不如培育嬌魔同乞衣頭

放佐比阿一定會佢地起機，所以咪撚搞

我反而掉返轉睇 嬌魔個身型局限左佢嘅全面性 買得飯就預左放走嬌魔

睇慣法比

法比back

法比以前助攻接應嘅係DC 亨利 So 根本兩回事

咁就無可避免

美羊把握力係唔勁 但唔好當佢垃圾先得
放佐比佢地肯定係幫阿狗補強

飯 嬌魔double pivot唔得？

我地要隻垃圾飯狗
你不如講下飯狗除左英人 後生
有咩好j

而家都起左
得車狗睇唔起

火清又變番on9火清

50m 買個一線中堅好過啦

舊飯 又唔出名，一陣又掃埋d 飲水貨返黎

踢到中堅同防中防守應該穩陣之後都諗唔到

buy up la diu

Upamencano 下年40m release clause

呢2個賣點加埋應該幾穩陣
同我講開價50-60m
仲要講到好好j

只能夠話而家支持賣佐去阿嘅人
一係佐fan (佐仔有更多+大機會上陣機會)
一係阿仙奴fan (多咗個世界級 打組織嘅中場 達蛇應該識用)
or飯mm fan (中意睇BL)

其實都係買未來多

屌你隊波仲唔夠多未來
仲要再用50m買未來

佐仔係唔夾撚仔體系
我贊成賣佢去其他聯賽
但賣俾競爭對手就

貴到咁，未踢過大會，個未來都賭得幾大

50m買隻翼好過

我無話買飯好好J

下年先買都未遲
為咗今年要買就放個而家成熟嘅佐狗俾對家
點計都唔啱數啦
都係嗰句除非去飲水呢啲地獄級
唔係嘅話就算放巴囝去阿都係on9

有撚得你揀咩
而家撚狗買飯志在必得 差在遲定早

巴囝後備料，留番自用啦

飲水就放比你

留番下年先買，慳一大筆啦

講下係咁講架啦
用你講法
咁唔撚洗傾轉會傾買人啦
球迷有撚得揀買邊個咩？咪又係球會話事

撚狗幫佢契仔搵老婆姐

仲有一種

真心認為佐狗係垃圾 一啲用都無嘅

講真如果真係賣佐去阿
我即刻買番件阿狗印佐仔表示支持

咁佐真係有明顯弱點既 我覺得達蛇買佐係捉蟲入屎忽多啲
當然有外國球會bid優先 唔到價自用都冇大礙

我覺得放佐買飯無問題 始終佢係有潛力
但一定唔係放比阿狗囉 放比競爭對手寧願自用

佐都唔知係咪阿個目標

當年哥狗想要，話唔定就係達sir提議

Hijack嬲到而家

就算唔係阿，臨尾個兩日都隨時loan 走

肺炎都約埋出黎互含 飯黎左應該可以成日比到靚直線mm

睇新聞話哥狗睇中左佐好耐 未必係達sir提議

而家嚟到都唔知有咩位比佢踢
都係輪換居多

賣佐買Sancho我立即除褲打飛機
買飯狗

冇計
撚狗為咗做英格蘭領隊鋪路

Buy Julian brandt la diu

又買多個MM

快啲躝屍趌路
賀sir返嚟

佔領中場 正式啟動！ 出十個中場

佔中十死士

M狗幫佢挽鞋都未夠班

猛首席契仔 kai只係次席
娶老婆要排隊

2026
英格蘭國家隊教練

山狗都係英撚

啲比波都爭幾班啦 助攻舒爾尼嗰球靚到

永遠望法比總是美好的 但世上有幾多個法比
睇下今季upgrade左條前線之後佐既表現先啦 至少睇埋今季先再決定佐黎緊應唔應該走

佐高前面搭KAI KAI應該會踢得舒服好多
因為KAI好少會話攞到波自己推上去 要慢慢搓波組織
咁樣同簡迪夾唔到
簡迪適合搶完波就傳俾人或推過半埸傳俾跑狗自己去果種
問題係佐高防守力唔夠 如果有飯呢類防中或中堅既又可以放長傳
可以幫到防守又減輕佢地既工作

依家好似得施華可以做到類似既工作

呢句真

【英超有你講】

如果有睇開Now英超直播既朋友都可能會留意到，今季Now喺部分英超賽事直播前多左個叫「英超有你講」既環節，會訪問下唔同球隊既球迷。今晚終於輪到我地車仔喇！！

香港車路士官方球迷會好榮幸得到Now Sports既邀請，接受「英超有你講」環節既訪問，球迷會幹事Edmond同阿龍會喺今晚出街既節目入面同靚女主持Kayan張嘉殷傾下偈～～～

今晚12點now621英超1台
西布朗 對 車路士
賽前環節「英超有你講」
大家記得收睇喇～～～

dls 成班垃圾

個問題係法比打防中都幾肯定仆硬街
執着要個防中要成日比到手術刀冇乜意思
kai chill 椰狗比波一啲都唔差
寧願要個防守勁啲既cover四大中堅好過

睇下佢地點鳩up都好

古圖唔識用波
Mendy > courtois

戇鳩
有咩理由唔慶祝

留番黎洗廁所都唔賣比你垃圾阿 吹咩
咁想要咪等完約免簽囉
食我地d屎就得 等下啦垃圾阿狗

你up乜春

唔係suey

叫主持問佢地個官網想點

佐真奴=新華朗，又係跑得慢而只有傳送。

咁又唔係咁講嘅 以前有哥斯達係度 食哂法比啲助攻 佐啲助攻好多都俾譚仔浪費咗
防守方面又好少見佐仔出事 後防爆炸多數都關KEPA同四大中堅
最大問題係佐俾人man mark就會隱咗形咁囉

下星期睇Hanako好過啦

賣比哥狗，好想知佐既能力可以去到幾高

法比比波係一線中既一線

想知我轟今年幾時清到堆垃圾

覺得車區太高估飯

而家既飯同以前飲當fit水有咩分別

可能疤鳩仲好波過佢

最大作用係mm 老婆

會長係咪冇過到嚟

飲水哥有冇可能清到

想睇H字頭同艾人Man 一齊上去講波經

有mm了 不了

左狗問題係打反擊人地一推就過 人地前鋒就下下1on1中堅 我地中堅級數又咁高
所以對親阿 獌呢啲前場幾隻快狗嘅球隊
輸反擊輸死 強強對壘要搭多隻毒狗
但唔認同要放比阿 球員又無叫走 留黎輪換打弱隊好有用 飯下年買仲好

咁強強唔出佐狗咪得
對弱隊出高佐kai 都夠玩啦

其實係 如果50m真係唔值 平啲都可以諗下
始終未當fit同埋唔覺得佢嚟到會即刻有正選

同意 我地咁柒多人 就緊係玩ab team啦 一入豬佐 呢啲即時成個陣型唔同曬 有時贏波就靠呢啲變動

所以佐可以留多年 如果放俾阿真係on99
未必一定要買飯住

其實順水佢係親生仔 有情意結 實質上佢的確未到一線架 （不過有潛力 硬件幾好）

3,40m都可以 超過就真係overpriced

其實飯似棄嬰多過親生仔

車 ： 一直有關注🙏🏼

佐呢個內戰繼承左安仔之亂

只係親生仔嘅愛人

一講佐呢個話題有太多好日唔出聲出現無頭無尾盲反幾句

英人
Chiwell 俾西女人拗到咁都要50 m
Rice 一定唔止

佐換飯=downgrade

其實Chilwell理應貴過飯
多啲經驗同proven performance

兩睇
飯可以打防中中堅
又後生2年

Chilwell 50m，飯其實大家講唔講到咩理由一定要買？30-40m，計埋passport因素，就會合理d

我地有乞衣頭

所以咪咁快買飯 睇多年先
佐仲當打

佐係1 on 1防守弱，無遠射，對抗性唔夠
但強項係傳球，破逼搶，控制節奏

如果隊波無椰子啲傳送就無保證，兩閘齋回傳
有時要等華碩盤扭先運到波上去

絕對正選就無乜可能，用處就有
但有人出價而佢想走係可以理解

賣佐冇問題,問題唔係賣比同聯賽咩

應該都係阿傳出嚟逼里昂快啲放aouar啫
安就自己走 雷斯就係唔聽話
施治就話長期服務,最後一年肯打後備 油王俾佢去
佐呢啲仲有約 仲當打 仲聽話嘅 應該唔會成事
林蛇唔會做啲損害車嘅決定

佐換飯唔係問題
始終撚仔唔識用
放去阿先終極痴線

青訓歸屬感+潛力
講即戰力zllm呢啲黑柴實勁過佢

波台敘利亞

其實係咪真係佢黎

但撚狗上季都已經有想搞鳩佐既跡象

傳波推進：
Progressive distance/90: 全英超中場第4
Passes into final third/90: 全英超球員第1
25+ yards passes/90: 全英超中場第7
5-25 yards passes/90: 全英超中場第4

解除逼搶：
Passes made while under pressure from opponent/90: 全英超球員第2
Passes successfully received/90: 全英超中場第6

搶奪球權：
Recoveries/90: 全英超中場第2，球員第3
Interceptions/90: 全英超中場第3，球員第5

其實好簡單，佢就擺明係呢啲方面最頂級既specialist，放佢套現係得，睇你夠唔夠膽賭一個學左哥狗philisophy幾年既教頭會用唔掂呢啲強點。

咁飯都攞過hammer of the year

唔排除嬌魔出返嚟搶咗佐正選 佐會嗌走 但都係1月嘅事 1月阿都唔知仲會唔會要佐 所以應該無呢個問題

一個踢護級 一個踢爭四隊

我地冇左閘先買chilwell 姐

防中 中堅都唔缺人

仲有一堆新仔等上位

飯又冇190 打中堅又話矮

黎到又係打後備根本唔急

黎到如果照出kante kai, 咁高又冇得出

中堅點睇都係zouma silva

李城係前四對手
放俾車貴多20m好合理

有marina 都唔會貴啦 飯又追撚含

又又又要貼呢張圖

仲要西咸可能會降班 隨時再平啲

艾人man出過樣啦

中下遊踢得好點解會覺得佢實力唔得
awb踢精宮跟住去獌係咪踢得差
飯先21歲 下限已經係馬迪狗/dier
支持佐無問題
個個可唔可以唔好為咗撐佐走去踩低飯或者捧個9成人一場波都未睇過嘅zllm

等陣睇林仔撚狗

又有撚仔睇

下限係馬迪/dier
個range都幾大

我轟唔賣垃圾

又屈

馬迪同dier中間隔咗幾個rice

唔覺
講緊全盛dier/馬迪狗
唔係2020回曬塘嘅佢地

全盛馬迪點都至少勁過全盛戴亞一條街

支持林仔打爆49000
感覺白禮頓今場至少偷到1分

利申 cd rom

其實睇精華都唔覺飯可以即刻做前四正選
下季先開始追對大家都好
冇需要為咗情意結賣佐俾阿再追飯

尤其阿含同飯好類似

我知
飯有能力同潛質踢到全盛馬迪嘅水平
仲要親生仔 21歲已經100場英超出場次數 有領導能力

提埋dier係因為CDM/CB雙修最似係dier

全盛馬迪狗其實好撚勁

照你logic VVD 契弟黎

佢走之前聖人都排下游

全盛馬迪狗=馬基mix艾辛

飯狗咪又係得啲英奴j

果d叫上限wo
飯依嫁同馬迪差好遠

飯已經勁過Matic

係弱隊限制左佢既能力

韋斯咸個問題好似係班主最嚴重
同領隊係買賣人方面無咩溝通
球迷都反班主
其次係買賣政策，買太多中前場 無針對性咁買
球員實力應該仲有嘅 睇車嗰場睇得出
椰子帶隊都有啲能力

賣一線防中幫競爭對手二三線中場upgrade 係得嘅
仲要買隻未知上唔上到一線嘅幻幻

拎飯同全盛馬迪比真係癡撚線
佢個package根本就係eric dier2.0

佐高後面有飯應該彌補到防守力不足既問題
當打多個防中咁

車區超新仔 - Will仔

飯勁過簡？

講還講又唔好講到支持買飯=支持賣佐比阿買飯

試下全盛馬迪擺呢隊西咸我唔覺可以踢到好過20/21時嘅飯好多
根本呢個年齡已經show到呢個技術+潛力就好值得買
let alone親生仔 英人 領導能力呢啲加分位

飯打中堅呀

提出意見 用個球風類近嘅球員比較有咩問題
潛力新星唔用勁人比較用咩比較
你唔好話飯下限係飲水/van ginkel
咁樣比較你立於不敗之地添

Lamtey

其實唔到你揀 撚狗食硬飯
做好心理準備罷啦

同全盛馬迪差唔多都講得出

中間換左人黎（好似係）

點解林仔咁快賣走

人地唔肯續約咁你可以點

先唔講買唔買飯
有啲人真係覺得賣個當打+有英超經驗嘅中場俾爭4對手係無作用
而個教練嘅踢法係識用

佢定位好似未係好清晰
打西咸仲係主打防中

飯真係好似dier

呢個問題真係問左好撚多次

咁佢又未似爭得贏班大國腳的

無問題 我淨係覺得現階段嘅飯吹得太大
佢上車我當係有潛力嘅飲水級英人

大家今晚想見到切仔剪布嗎？

後生英人有潛力大撚晒咩
當年巴克利廿歲踢緊世界盃
比人叫新加斯居尼
而家咪又係咁既柒樣

高多4寸夠爭贏沾狗

即出mendy plz

咁高到再講
1.63m

Rj都叫入左球回應呢條問題

林仔場場出會唔會早殘

我都想佢有得高
球皇可唔可以介紹隻侏儒針嚟用

而家場場都MOTM 咁濟

講到林仔下年返黎咁

佢踢3後衛咪得囉
試下留係車踢4後衛, 肯定比你地屌到仆街

上年有個車後生仔都場場motm
而家去左邊

林仔有胡禮菲臘斯嘅影子

Who

打針要襯嫩打
佢嘅表現維持多兩三年 成熟左有得傾

林仔高度身位太弱

又唔出VDB

猛都dup 贏佢

林仔唔可惜啦
兩年後林仔勁過rj嘅我任你鞭

其實19000打三中堅咪得 點解死都要出四後

邊有位
除非轉4312

佢轉打翼可能勁

兩翼係艾馬臣同林仔

。。。

Gilmour

傷咗

瞓咗幾耐

獌9分鐘平安鐘兩次

咁耐都未好返

佢利迷，唔知係正常

原本都冇咁嚴重 係夾硬死頂左九個字惡化左

數據贏晒

反佐迷飯又咩講

佢哋當睇唔到呢張圖

盲反：數據撚，數據反映唔到佢防守廢

估唔到拜利畀人tk之後要傷咁耐

過兩年回家吧！

到時應該有165

通常獌狗踢到咁柒就會冇啦啦入1粒

佢打法比RJ更加偏進攻冇穩CB真係唔敢出

即刻派膠

上場靠VDB

曼聯特登輸波買人

好勁

似上限係全盛馬迪多

出面曼勁防中全盛馬迪都有份

下限係全盛馬迪你會唔會睇得佢太高馬迪太低

Dunk頂唔到

撲格巴HEA撚到

第一日睇佢咩
佢最認真就係打WC

我唔否認我睇得佢高
佢上限=馬迪已經係一個個好好嘅模板
我就係唔明呢度反咩飯

第二次㩒鐘

佢唔hea
獌年年都前四嫁啦

般狗抵

睇DDG個反應好正

冰狗 + 龜頭呢個組合幾正

笑死

白蟻啲進攻近傍d

上場咪輸佢兩個

antonio 幾勁想要

又快又大隻勤力好使好用

拎黎踢中鋒成個巴哥咁

之前仲話40m買佢
點知最後free 施華，淨係經驗同壓場感都升幾級。

唔性感點叫正啊?

我地今晚會唔會又好似獌狗咁

笑死 搵全盛馬迪同飯狗比咁撚侮辱

同上季嘅獌有乜鳩分別

咸狗上限=drogba
mm上限=撚狗
切上限=普巴
未來車

冇買人，你想有咩分別

蘇b真心廢

45分鐘有12碼架啦

女旁證

主場雞

咁快燈

佢都唔撚出聲提場

上季同今季都有睇飯狗d 波
邊撚到似全盛馬迪
dier 就似
根本仲係二線料

今晚係咪可以full team打J

有排

我要Zllm/ Cama

覺得捷克仔sharp過佢

Passport

講你都唔信
馬迪狗係呢場獌踢得最好果幾個

仲未入到

有I2幫手

其實個個都差唔多

差不多有12碼架啦
等下啦

I mean白狗

劇本係白禮頓輸十二碼

唔好彩

普巴咁hea 係咪諗住疊埋心水返祖記同morata dybala重聚

上場永昌宮都係咁講

反飯狗係佢個價
用50-60m 買overprice 既球員
而且仲講緊係買番黎後備
佢又比唔到人好大信心上一線
都係果句 飯狗d 波平平無奇
最後叫做穩陣 但無咩出眾
點解50m-60m要死追
如果30-40m 買到都ok

比盡45M

同當初80M chilly一樣道理啫

咁依家高層取態都似係唔急買

下年先買好過

叫完雞都有正選打 英撚真係大晒

英人係咁

燈第一句已經詐糊燈多句應該入3粒

佢打中堅勁過蘇馬 silva仲有天神

邊有位出，佢又唔係打開中堅，分分鐘仲衰過天神

隔左成十分鐘

獌好勁牙
又入越位波

佢係打開CB 上季先叫佢上一格

佢好似打過一兩場中堅only

now個曼狗想點呀 講波講到咁

12m

上季俾獌三殺
今季唔贏返兩場林sir好自己躝

青訓中堅出身
閪咸覺得佢腳上功夫好先推佢上一格

佢好似轉踢防中之後先上位

搬狗

抵撚死

般奴狗

原來林仔先係12碼之鬼

林迪回家吧

又係撚仔

其實林仔真係勁，除左高度樣樣都好唔錯

有機會上頂級

推上去打翼又得

如果有米7 可以係下個acole

點解可以放林仔

12碼聯終被12碼懲罰

防守要人執屎

如果有米7 RJ收左皮

搬奴抵死

panenka

都係睇好佢打防中多d

哇屌

紅得未?

pen United

Bruno搏12m係幾勁既

般狗咁快有報應

邊個？一個利迷
南美聰係曼？

個12m
死獌狗俾人羞辱

12碼聯

最強青訓中堅已在陣中

賤種馬迪 紅啦

馬迪呢條賤種又輸波打人

林仔

林迪truebike

一個林仔都夠贏你獌

和波好啦 又輸獌狗真係借錢都買sancho

獌狗又打人

有閪用咩 兩隻閘唔識出波

獌 廢撚到

1:1

成班燈

成班燈撚到

講真 白禮頓勁左好多
尤其將進攻重心分比林仔

放佐去阿 on9到呢

冇翼冇閘位出波 次次都係入中路同死球

馬迪紅就冇呢球

Dunk

M9 反cup了

完場1:3

利申未來人

shaw如果操得返起 英撚左閘正選同chilwell有得爭

佢on9 㗎 唔使再理佢

又鳩Up

麥住亞坐鹽就冇呢球

老鼠2.0 confirm

Timo幾似trashford

trashford>timo

巴打1q有冇正數？

無講錯喎唔覺得shaw差過捷狗好多

淨係出波都淨幾遠

秦狗bbc訪問

大傷完出黎已成廢人

樓豬ho ball

我覺得佢好撚鈍 打防中好唔靈活

支持和

喜般好睇過場波

等陣又要睇安76屌打英超球隊

梳肥d定夏神肥d

好想要

又12m

獌轉行做喜劇？

博格巴

其實佢唔露牙咁笑都好靚仔
但露牙就差少少

Penited Is Back!!!!!

逼害12碼聯

On9?

插水

係咪要還返上季啲十二碼

咁都無12碼 dllm啱啱過左數？

Cls

呢球冇都正路嘅

平心而論
如果係車一定12M

今季幾好
球證會自己睇番

有接觸都可以叫插水？
定改咗新例

成個人壓落去都無12碼 4424返來了

進化做埋counter 12碼聯

球證無錯，係插水。

屌你老母球證 仲以為有12碼

如果呢球都12m
英超應該好多12m

on9球證
就算唔係十二碼都冇理由係插水丫

冇壓

應該無比牌？ 純拎張黃牌del走返普巴個名？

盲反到咁

呢下又睇唔到，明明平時個女旁證都睇得準架喎

呢個睇球證覺得係咪插水

m到

sip晒位都話無犯規 個禁區犯規廢架？ 唔怪得車迷咁多盲人

屌 49000反超

係後邊壓落去 都無犯規

普巴真係冇動作

撚有？連腳都冇出喎

車要等幾耐先有人射到呢d波

拉車>>>>>添狗

你都on9 犯規一定要出腳？ 咁你唔問C4做咩收紅牌

壓哂上去

On9 落腳

白狗d後防成個傻西咁

dunk

個女旁証睇越位都幾準

Welcome Dunk!

咪就係冇出腳又冇foul囉

藍衫自己放鬆哂個人跌

擺明傻仔嚟 唔使理

白仔比福放狗

Trashford

Ben White做咩

犀利 原來出腳先叫foul 即係下次壓晒成個人落去都唔算犯規

白狗d人落剷比佢過

問題係你話普巴slip位嘛，咁佢個身都明顯冇slip啦，睇埋腳更加冇添啦，乖喺度柒好喇，一陣衝出去柒又變+2gc架喇

廢撚到 ，仲話買賓白

你識唔識咩叫壓？

之前話要買白禮頓中堅嗰d而家去哂邊

其實圍住佢都無位起腳

兩邊鬥on9?

接觸真係唔算大 而且動作唔似有用力推 的確唔算十二碼

賓白入樽兩位前車廢到
期待白狗呢d廢閪隊會和到曼聯既，建議早少少熄電視。

整係見到用手掂膊頭 個人都未掂就已經跌緊

係 獌冇可能失分

咁都冇十二碼?

賓白 仲衰過入樽

唔知邊個兩個月前開post Welcome入樽

呢球仲似十二碼

馬古尼呢球就有得講 明顯用手

我fantasy 入左Dunk

如果冇林狗 我地冬天應該會買左呢班柒碌返黎

印象衰咗啦
唔會再比12M

手又動作有拉又推 都唔睇下var...

又中柱
改名叫黑禮頓啦

三柱一楣

咁都唔入 3月

全靠泰狗agent+真里奈把關，關林狗撚事
果陣林狗連4大中堅棄邊個都未諗掂，唔係泰狗agent自己黎sell，隨時要等賣/loan到其中一條友先開始買人

認真白禮頓幾有 form 我地贏得負碌

中柱都幾唔好彩

依禍真係鷗鷗叫

有得咁
VAR死㗎？

真係唔落腳就冇位畀佢去

曼聯 一世好運

用手撳住人心口又拉都無十二碼

竟然係獌廢 定係白禮頓high press勁

唔好咁快炒蘇b

暫時白禮頓8射2中 上次我地有冇俾人射咁多

差唔多 其實白禮頓機會仲多

中四次柱
死獌狗好運到

好on9中柱眉唔當中龍

唔好笑人
我地都係比人禁住屌

普巴呢排搞咩 踢到冇左以前果種信心

收後打反擊可能先岩獌

留名等睇佢地一場用完所有運氣

想走

散步王

我地都係反擊贏個人 上半場比人猜住踢

0304以嚟中最多柱

不嬲係咁

曼聯兩個中堅又慢又中意落手

佢越黎越謝喎

Ben White係咁overlap

49000得兩腳射門

Trossard 幾勁

梅菲扭雪糕筒咁

Maupay 咁都射到

但都係入唔到

kai狗自己印波衫

車球探：買Ben white

Lewis Dunk Ben White

林仔唔夠高

差d又中伏

拎夠冠
賺下錢fing下IS OK

一個球員入禁區淨係為咗搏12碼 睇落都幾可憐

林仔一上去成條右邊比人SM

千祈唔好賣佐用50m買 飯

熱狗

又中柱

又中

又中眉

個龍門係咪窄左5cm呀

5次中柱中楣

自己主場

中左5次框

粒波裝左磁石呀？

無睇 邊隊射中楣

黑撚到

唔中柱 白粉應該cup撚左

蘇b成日坐喺張輪椅到睇住個mon
比起林蛇達蛇係場邊大聲提場
前者既觀感真係幾差
係咪因為老人家唔企得耐

傳得靚控得靚射得靚
好撚慘呀

個龍細咗5cm

我都係訓陣 獌同安76拎能硬3分

而家big4都係踢-6足球咁

天都幫佢哋 係咁中柱

屌
有冇可能黑成咁

獌-6足球

唔係曼聯好運係白禮頓黑仔

想回上面一段comment，睇到id決定慳返啖氣

左右柱 上楣都中過

佢哋應該調轉左波衫 白禮頓勁咁多

中框大三元

超級黑仔

其實係個20號廢
兩球任射

曼聯同我地車咪一樣 啲戰術都係9下9下 靠般奴直線比前面三隻快狗跑
我地就砍上去 比人set落黎 再跑

搵獌同我地比
咁睇唔開

獌狗冠軍相

白禮頓 呢隊野D 組織真係幾好
因咩事年年中下游

咁睇daddy打防反其實幾勁

換咗波特一季啫

皇馬國米都係靠防反攞冠軍

佢哋夠薑唔用防中

咁撚有運，曼聯cup硬

蘇b在打負碌足球！

DLLM咪鳩射啦

awb完美防守自己隊友

成班都唔撚識射波

agent willian

佢地幾有form
打強隊有d野睇
不過贏唔到波
成日差d差d

曼聯幾勁
sob係有d料

曼狗條右邊 成場都空撚晒任人射

白20號

三月今場射左幾多球

March

都唔入

球證盲撚

如果白個左翼衛係阿朗

個20號射走左幾多球

獌狗隻awb真係完全垃撚圾

撳住曼狗砌

射到ddg懷疑人生

50M

獌狗俾人456硬

今晚就到chilly甩碌

禁撚住屌都輸

神秘門柱/楣力量

4424加有運

1:06

獌d波次次都鳩住贏

引戰狗又黎 嘈黎嘈去 重重覆覆都唔厭

有邊個防中有兒子咁快

咁都唔入 屌啊

真係衰果下出腳

修仔 白粉都係打進攻足球 但都係比防反收皮
大巴防反文藝復興

咁都唔入

呢球雷蛇好笑啲

上次係出切先俾人禁住打姐

一換走個廢人到我地禁屌

某隊倫敦一哥都係咁上下

至少車任何一個都唔會比兒子咁樣爆甩 掂都掂唔到 係得佐同朗會咁

一係就射落個龍到

奢望曼狗輸不如寄望等陣自己唔好7好過

降班啦白禮頓

係輸蘇馬個粒 度氣蝕左

死白狗降班啦

2:2!!!

燈

抵死

22

三月

絕殺

原來要用心口射先得

抵撚死啦 獌狗

喜奴真係mvp

終於
般狗唔防守

笑撚死

笑到仆街

想睇嘉般
快d 完啦

抵撚死啦曼狗

20 終於入

般狗訓著左？

成班先知
一燈就22

so9個樣無辜到 以為隊波好似唔係佢教咁

上面條友一話瞓就入波

我地打白禮頓果場都好西，你唔係唔記得掛

屌佢本身應該戴帽

獌狗 個右邊比人射左幾多次

49000條右路真係放題
如果唔係隻20號浪費左咁多機會,贏埋添了

wtf 手球

吹左完場又比番12m?咁爽

一早入贏埋添啦

隻閪手做乜鳩

吹完場啦ON9

CLS波

白禮頓踢得幾好 今場應該攞到3分 攞得1分真係唔抵

黑禮頓

咁搞笑

12m on9

小兒麻痺

呢場波真係搞笑
白狗真係降班啦傻西

屌 完場嫁啦黑哨

屌唔撚係呀麻...

吹咗完場雞仲check var

狗仔獌

降班啦垃圾

絕絕殺

屌隻閪手

痴撚線..

事實係hand ball

咁有咩防中追到兒子？

有var 真係吹佢唔漲...

始終都係十二碼聯

負碌到

OnL9

絕殺你個絕殺

有運到

但係完咗場

死閪手
On99

果陣都未吹

1212隻手呀

真係輸戇鳩

其實跳高好難唔舉手

而家既例根本進攻球員可以舉手 防守球員就唔可以

以後場場中柱屌佢
閪都咁都贏
仆街

白禮頓痛失3分

好黑

斬撚左對閪手佢啦屌你老母

屌
負碌到

呢場波應該可以做今季笑料波

到時發生其他隊身上，黑證就會話完左場，冇得追究

白狗係咪打假波

今場真係好撚誇張

-6聯

咁有先算啦

我都覺得好假

一追和又輸12m

球例點講先
完咗場吹番轉頭

痴撚線公司

補時補到超哂

慘過食狗屎

獌狗以後一定冇咁好運
鳩到咁都贏

成日講呢d假設性既野唔覺得on9咩?

估唔到贏波都可以咁柒

呢球吹到無計 係咁樣比獌狗汁番2分

球證其實有冇吹到完場

講左幾年咪仲係12碼聯緊

完乜野場
手球係完場雞之前梗係可以睇VAR

即係點吹左雞完場仲改到？

9號 20號 兩大閪人

屌你老母西手 你舉黎把撚？

真係until we score 新大絕完場吹返12m

有

你聽到既第一次吹雞應該係幻聽

球證完場都可以比牌你啦 何況而家var 仲係到話人黑 到時到自己咪lur住要var

護完空龍咪吹咗，咁吹手球係正常
但係球角球開之前已經補超咗成分鐘，根本應該吹完場

屌你個閪 恰左一陣變左3:2

唔只until we win
完左都we win
屈到喊

吹撚咗啦 比獌狗講2講開返波

獌今場-6到 白㩒住嚟打都冇分

怪條傻鳩小兒麻痹啦

下下中柱都唔係易

又係until we score

獌狗先有呢個待遇

4424 is back

是但啦預左佢黑架啦

其實係 輸自己戇鳩舉到隻手咁高

根本唔應該俾獌組織到有角
又until we score

跳起真係好難收起隻手 一係就跳得唔高 一係就唔夠身體對抗

真係手球喎

如果真係吹左完場應該唔可以咁樣開返波吹返轉頭

做左啲乜鳩？

問題係吹左雞

入波補時掛

無限補時呢樣野 就算有var都冇用

Icac 唔小心入左送返12m

白狗可以降班了88

之前真係未見過

又12碼聯

十二碼聯唔係浪得虛名

講真我覺得唔係黑

吹撚咗完場雞啦

呢場個球證算公正

死好運
獌狗全隊買六合彩啦
中4-5次柱
og
On9衰手球

輸無運同戇鳩 啲進攻打得幾好

呢場波應該又可以講2日

最多話唔應該畀角球，但十二碼無吹錯。

March 敗家到

VAR真係好撚有趣

真係唔係黑
但比著第二隊球證未必會肯吹左完場仲比12碼

白狗入波係94：30，獌入波係96：30

有時完場前有角球都可以唔俾，何況雞都吹埋

呢場輸兩個入球既仆街，一個敗家一個比12m

真係on撚柒鳩

個個都得 簡迪 飯 高
留意番呢球佐係起步前過兒子
平排跑輸唔怪佢
呢球係早一兩個身位起步 跑輸返一兩個身位

個墓碑以為自己係龍打手槌咩

第二隊肯定就咁完唔會比，賭咩都得

吹咗雞仲繼續比賽

如果係車仔，應該吹咗完場無VAR睇

吊住SOB條命

中5次柱 補時絕殺又送12m 黑禮頓

上訴啦 咁撚樣

曼狗今場仲有運過12年隊車

白禮頓太唔好彩
失個corner都係補上補

完咗場都可以判返12碼㗎咩？
咁幾撚時判返09年對疤果幾球黑哨12碼比我地？

英超補上補 就傳統黎
黑就唔算既 係死獌狗 可以好彩到咁撚樣

係咪唔洗買山曹了

果陣有冇VAR呀, 你講返以前把撚咩

補上補 補咁耐 屌佢老母

Until we score

咁吹完場雞 場波完左 個球證仲有無資格比牌球員or領隊？
我覺得無問題喎 成班話人黑 係白禮頓無運咋嘛

補係合理，一頂走個波都未出返禁區外已經吹完場，點諗到隻閪手累全家

認真 球例有冇寫吹咗雞仲有冇得俾12m

呢個多左

比撚嗮錢啦 投你老母訴咩 完場雞都吹埋可以開波 同埋無咩特別原因 曼聯中場開完波就應該吹啦 仲比人落底

想知

最緊要呢樣

牌唔同

理性sir準備幫緊你

佢啲波又悶又廢，希望佢可以涯多兩季

唔好咁快炒蘇啦等我地打埋先

on9 牌就話比得 人地十二碼就唔比

假車死撚開啦
死全家呀屌你老母

等睇理性分析點兜

比就梗係比啦 完場雞都吹埋 比你老母臭咩比

佢上條片先講完曼聯 又要再講

有var應該得嘅
但重點唔應該有角
補咁撚柒耐屌佢老母

根本開波就要吹完場 CLS

Tenet

絕對係黑喎，不過係黑仔個黑

咩球星去獌都降grade

咁啲球員做咩唔同啲球證講 完場雞都吹埋 比你老母臭咩比

又入波又換人 唔算耐啦

黑在係補上補咁耐

除咗球角球其他其實冇問題

中5次柱黎講其實抵佢輸

白禮頓班人咪圍住個球證講

德國球證 未補夠都吹
每個地方D 球證風格都同
但英超一定最撚鐘意補上補

其實var就係用黎吹返轉頭
無咩好講

老老豆豆，你禁區伸隻手出黎，以而家既球例，我頂個波去你隻手，仲好過射去個龍

要補返白狗入波慶祝時間
只可以話換住其他隊一定就咁完場算

Var可以check同overturn 12m我明，但好奇既係完場雞係咪都可以overturn，因為你如果要overturn球12m decision咁即係你都overturn埋完場雞，但完場雞唔喺var可以overturn嗰四個範疇入面

九成九有講，成堆球員圍住球證

咁球例咁閪無計啦

屌你老味咁都吹得返嘅咩

事實係 但係個問題係時間 明明夠鐘都可以繼續踢

般狗咪咁踢

白禮頓主場睇下風水好 又吸世界波 折射 又狂中柱

所以收埋手係身後好緊要

又3殺？

吹咗完場雞場波就應該要完架啦

事實就係吹完場雞就完場 咁樣吹返去真係第一次見

VAR 就係咁

屌你老母臭閪咩，你老母個閪就假
我撐咗隊車超過十年又要話你知？

收哂手點跳
以前依d應該冇事

慕狗呢球真係唔撚到伸隻手出黎把撚咩

有個陣，希望球證可以俾到同一標準人地睇，係公平公正，唔好五時花又六時變

唔通吹左雞俾紅牌又唔洗停賽咩

講以前把撚咩 屌你老母

不過最後一球係獌狗第一個角球，呢隊波真係廢撚到仆街

班狗有特權都唔係第一日嘅事 你知我知大家都知 係班狗唔認姐

呢個先係最難明既位

Silva Chilwell Havertz Werner Start
Mendy Bench

人地話應該比返3分人啊 正義到

喜般對腳奶足365晚都唔會厭

佢之前就係講吹左就吹左

唔撚比講？屌你老母

依個要聽下理性sir點拆

好好睇

有VAR同冇VAR拉埋一齊講黎有咩可比性?

屌啦星 馬會 開個曼聯獲得12碼既賭局比人賭啦

Var面前窮人含撚

其實佢講波唔錯，但佢獌迷講獌狗會偏頗就一定

起碼會整下片好過何sir先

理性分析出片未

所以完場雞吹左 無得推翻 係頭先個球證發神經 不過講黎都把撚 比班曼狗呃到3分

為曼聯改例就ok

佢條仔幸福賓周

真
獌狗得益嘅就點都得

如果可以日日睇喜般就好

兩樣嘢嚟

The referee may receive assistance from the VAR only in relation to four categories of match-changing decisions/incidents. In all these situations, the VAR is only used after the referee has made a (first/original) decision (including allowing play to continue), or if a serious incident is missed/not seen by the match officials.

準備睇阿姨出醜

放棄serco啦？

三分已袋 理撚得你

其實唔使咁嬲la
咪當吊住蘇b條命囉

林伯雖然呢家level唔夠都好過sob好多

獌人腳又唔差比其他人接手仲麻煩

和波夠吊啦

嬲又唔會嬲嘅 係白禮頓慘姐 成場踢得咁好 咁樣輸

VAR真係冇exactly講完埸後可唔可以再review，但有呢條
Video Assistant Referee (VAR) protocol
PRINCIPLES
11. The period of play before and after an incident that can be reviewed is determined by the Laws of the Game and VAR protocol.

外國賭波網應該有

睇下遲下會唔會修例講清楚補上補嘅問題

完左場可以吹返轉頭既話，其實隔日如果睇返，都可以disallow/ allow goal個比數係咪要peer-review 完先計

係咁架啦第一場白禮頓踢得好過我地咪又係輸

Wat世界第一

咁你留返喜般比其他人啦

好想做喜般隻狗

有，火撚鳥貼過飛贏錢

又唔出Bat

屌你老母死獌狗

頭先射完12碼係咪無俾返白禮頓開波

Var吹得最多就係手球
有時覺得好矯枉過正

咁早知？

I mean 吹左完場就係完場

nine up source

場場買 樓都上埋

以前要睇埋所謂動機，要讀心咪仲on9

冇 慶祝完吹完場

而家個球例算係清晰
英超 加埋腋下以下先計手

Bruno Fernandes: "Maybe they [Brighton] say they did better. The point is to score goals not to hit the post or crossbar." #mulive [bt]

般狗

串過馬撚

幾時先有真車迷上車

咁都幾奇怪

以前話完場前唔好慶祝住
過左今日仲有無人咁講

買撚左白禮頓既賭仔真心慘

離開左個球場先至穩陣

有時就撚鳩賭仔食角或者完場唔俾角

但只要係獌既比賽就好放心

白禮頓運氣差到

魔性澎湃

安76

廢

講事實有咩唔岩
話之你中柱100球, 輸就係輸

占士傳波真係

咁撚搶口

好想用kai換James

個d 通常係完左場打交點同

而家係完左場再改變賽果開返波

今年拖肥有冇機前5

俾得好靚

租借去跟安76進步下先
不過james黎車都無運下

76sir

利愛打吡一定好刺激

如果佢地輸唔好吠we are very unlucky. We deserve three points.
成場俾人屌打仲咁串
等睇佢俾人鏟斷腳
插水狗

得幾腳射門仲好意思串人？

唔出Bats

獌
麥狗用腳扶人都講得出啦
撐得依隊波都係狗

好人好姐邊有球員想去獌，去得獌都係賤種黎

3分已袋 理撚得你

利雲又入波

76件褸幾靚

拖肥真心好撚有說服力

仲好啦，等佢地以為自己好勁唔駛買人

今年勝愛派對有啲難

今晚打麻雀

有過49000

今晚屌西